我個frd日日番學都望住我下體

話說我第一日番學識咗個朋友
咁一開始佢都正正常常 幾好無乜野
但識耐咗發現佢成日無啦啦望住我下體
我都百分之九十九點九九肯定佢係望住我下體

今日上堂佢全程偷偷地係咁望
平時去廁所仲癡線 佢望實唔郁
搞到我去廁所都驚驚地

今日再去廁所 佢望住我碌鳩
陰陰嘴笑 仲伸條脷出黎
我嚇到即刻鳩縮 尿都唔屙走人

點算好 好驚下次去廁所佢沖埋黎幫我含

岩啦 咁咪有自信囉

報串俾女老師知有人想含你

假膠黎講.txt

真人真事

屌呀 點開口呀

Oral b .txt

可能佢係咁心諗
「點解你冇突起嘎」

屙尿都要突起！？

屌你老母

同學，你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿， 我想講但係唔敢當面講出聲，只能在連登留言了。